曼城又抽到必出線組 已經唔知第幾年

咪又係8弟

今季重奪歐聯啦

曼市拎過3次歐聯